(台測)吉列合唱團/基佬合唱團 第一季

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

McKinley高中合唱團曾經過輝煌的過去，但隨著歲月的流逝，早已灰暗。教師Will（馬修·莫里森Matthew Morrison飾）接受了艱鉅的任務：重塑合唱團形象。但擺在面前的 現實是：校啦啦隊教練Sue（簡·林奇Jane Lynch飾）的萬般阻撓。來參加的學生五花八門。男高音Kurt（克里斯·柯爾弗Chris Colfer飾）有表現力但愚笨;見習主唱不肯 唱背景和聲;吉他手總失踪。將把希望寄託在Rachel（麗亞·米雪兒Lea Michele飾）和Finn（柯瑞·蒙特斯Cory Monteith飾）身上。但他的女友Quinn（迪安娜· 阿格隆Dianna Agron飾）和橄欖球隊隊友卻總給他惹麻煩。
請問能夠堅持自己的夢想和孩子們一起走下去嗎

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

細個撳電視睇到呢個節目有幕有條友話要織頸巾俾佢未婚夫，當堂呆咗，打咗個冷震 然後轉台